[gay]肅肅如松下風的心事分享區（23）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第12-19期於第20期內
第20期：

第21期：
［url]
第22期

今期禮物:
對腳巴專用sm套裝乙份

福士bb

10分鐘都唔開post係咪想比人鞭

點解朴寶劍可以咁得意！

有冇睇劍劍個女朋友視角廣告？

等飯等到訓著左

回番岩岩1000個post
我都覺得碌鳩凸既人係特別吸引 好想含

首先

隻抽

花生

牙牙牙牙

牙牙牙牙你老母

連部手機都出susan

我要SM

s定m

M

你去得太多，部機有記錄

同緊西女人老公去日本
佢話有一日可以食火車便當
我問佢做愛要唔要火車便當
佢竟然問係咪變態野黎

岩岩食糖水見到

扮清純呀
幾廿歲人啦都

我都唔明你up乜鳩喎 會唔會係你問題

我仲係度諗點解無人覆post

蠢撚過隻豬
唔好以為你係我bbg 就大哂

靚名！！

真係想比人鞭

係呢到講野已成習慣

Enjoy

若我得到常人戀愛運氣
又哪用鐵金鋼一雙鐵臂

你 啲乜

比人鞭

無法可修飾的一對手

鞭腳腳呀，自作多情

不要自作多情去做夢

乜原來你係gay
認得你個名

我呢

冇人識你

想冬眠

包住會暖啲

我冇畀佢包呀

個包字

叫佢包我啦

唔識

可能佢覺得玩表哥正

我可以cosplay表哥

下剋上

我俾人話似表哥

夠

表哥.jpg

係邊見過我

我已經算接

我無個表弟高汁
我都想有高汁表弟
唔包我都可以比我J

普通黑實啫
未係高汁呀

你有大雞肌點會覺得佢高汁

冇樣

贏哂啦都

蒙頭

零出面喎小姐

好似有啲病
有啲頭痛

雷巴
著多件衫啦 呢排好凍
早啲訓

攰到病

Pkm換寵換左隻叫Donald trump

覺得係太操勞+凍

我都流緊鼻水
要保重身體

好想扔哂啲功課唔做
份份都chur爆我啲時間 讀藝術真係好折磨自己

讀藝術真係要好有恆心
要撐住

va here
共勉g

牙你老母

做咩罵我姐

見到就想鬧

典解喎

VA DT 世界級 CHUR

羊

唔 我嘅

對唔住良心

發生咩事

典你老母

邊有

早晨

高音姣零

訓多咗個半中好開心

是咪會遲到返半個鐘

已經遲緊

早

唱開女高音

專業打手點止咁簡單

出門口返工

今日唔洗翻 但翻去做野
所以彈性時間

返學好悶

好多人讀緊書

畫緊畫啫

我都想讀返書
但唔知讀咩

留名先

鷲巴

嗨

考完作文 返屋企

仲考緊試？

係

第一次作文作3頁 好威

勁

唔好笑我啦

小糖叻叻豬

作描寫文
某某是你知己 從言行描寫他為人正直 真誠 博學
應該都算高分

又眼瞓又攰

明明約左啲frd 但全部唔知醒
結果今日就一個人在家

現充呀啦

咦
小糖無人約

我空虛寂寞凍 我頭都洗埋
差d就出門口

訓返啦

真係慘

我會自己出書局打畫釘

笑什麼 畜牲

咁凍 如果唔係有人約都唔想郁
睇返逃恥算

笑你唔只係畜牲
仲有暗瘡
不過我係一隻好可愛嘅豬

收皮啦高音姣零

好悶呀

唔係返學咩

返到屋企

點先算高音

江宇

Don't j me

曾經唱到依個算唔算高音？

佢講本身講嘢高音
唔係唱歌個key

女音？

鞭屍小糖 九牙！

雞雞

劣食

我陪同學食咋 我飲野only

：細佬，隱咩？凍鏈茶早田？

走九牙

鹹檸七 想吸收啲維他命c

食利賓納嗰隻糖 好好味又有營養

曾經.....

相相

返學都好悶

留名

可以返學已經好開心

啱呀

好老呀你哋

話說西女人老公岩岩話我係佢表弟一齊黎日本玩

係咪你包佢先

日本邊忽

仲放緊sem break

break唔break都冇所謂
反正放假都喺屋企

你買俾我食

曾經姐係依家唔得？
係咪二度發育

溫泉區

好好奇溫泉睇到其他人會唔會扯

九州…？

表示全部呀伯…
lemon party嚟

搞到我都想去浸溫泉

呀伯你又岩呀

我會等到入面冇哂人先浸

表示對澡堂有興趣多啲

Gym room又有大隻仔

你又想純文字討論呀？

好野自己睇就夠
廢事自爆啦

日日學校做 霸撚住晒

次次一入u記就唔見幾舊

坐一坐乜都番黎

搵條洋腸

坐爆佢

屌爆佢

淫零笑咩笑

笑自己無得坐

肚餓到食緊第二隻雞脾

笑淫零話要屌爆人

想去日本呀

搵個表......

廢事嘈

我都想

想去台灣多d
利申 未去過

想問一下兩個post有分別嗎？我剛在那個post留言 又發現有這個post

啲人唔同
個個有group

Thank you 咁呢度都留個名 我24 希望同大家岩傾

台灣好呀！
快D去啦

講野咁
唔識講
咁生外嘅

你好
我22了

唔慣唔係臭西淫零咁叫？

你好
我21了

臭西糖你好

忙碌的一天

腳巴

好想玩台灣個steam game detention返校但我驚

腳腳

岩岩食完放題 好滿足

放題啲料咁垃圾

咁你呢

佢係壽司碟黎

突然間心血來潮想食大喜屋

我唔食啲cheap cheap放題

我都未去過台灣
但想去日本先

由朝做到晚 我宜家仲喺學校

雷巴加油

頂我以為係畫黎...

睇TBB先發現原來林子善都好正下

由細到大都覺得佢樣衰

乜

腸胃炎左四日

邊個一邊個零

#所謂嘅港大男神實時UPDATE

邊到男神

好樣衰

終極現充
日日出街

咪係

做乜咁鍾意狙擊佢

尖房冇大隻仔

你自己咪係囉

未夠

比張圖我地望下咪知

唔可以
你又畀張自拍圖我囉

終於on the wayyyy home

周杰撚

聽完想喊

點解呀

首晴天突襲左我個傷口...
都八年...
原來仲係會有感覺...

😂 好似有好長既故仔咁

鷲巴冇事嗎？

到底點先可以含爆人

We are here

未試過

未試過含人

乖

Emoji

早安

嗨
感覺好啲未

繼續考試？

繼續做功課？

眼有少少腫咁

兩位都早

係
仲有數學 旅遊 資通

諗起邊個

加油呀

突然間好似感受到咩叫刻骨銘心
但難聽講既叫執迷不悟
條傷痕原來八年都冇好...

數學求合約 旅遊求頭三

下個會更好

數學操多啲應該唔駛淨係求合格

早

放左一日病假 又要返去辦公

拍拖自然會走出黎

利申：過來人

你永遠唔明臭閪&港女對數學係有幾咁憎惡

遲到

謝謝安慰

還好有希望
不過呢期period到

鷲巴要加油

點解點解你又知嘅 做完陣間踩全日翻學

我想追嗰個目標仲好掛住佢個ex
我可以點做

我知呀 好煩 唔想做

關咩事

英>旅>通>數>中
中文先最乞人憎

想收你做兵

唔好考

佢又冇叫我要為佢做d咩既
不過我真係好想追到佢

啱啱起身

用力d追

利申：好鐘意俾人追

你都有人追

鍾意唔代表有

做咩

中文幾好玩
屌你卷一都有得背仲想點
點睇我地頭兩屆dse死得幾慘

第一屆

你地會寧願考ce al?

唔係用咗力就會有人受…
過咗一排都冇進展 為自己為人地都應該要斬纜
留條後路
唔通唔夠鐘意你又要兜口兜面講咩
唔好怪我太直接

但係我情願佢直接d講
等我死左條心

港零好受歡迎架

我唔會

吊住你條隱

第二屆
寧願考CE AL
諗起操咗十年CE數學卷最後因為睇唔明英文搞到3咗我已經灰
好彩依家揾到份好工

寧願考AL

中英文唔駛咁辛苦谷

點會主動斷自己米路呀
自私地諗嘅話

有分別咩 UE都操得好行架喎

唉

你AL三條A 入咩都得啦

上年操左成年數學pastpaper都係得個2
數學正臭雞

我呢啲文科撚都有三

係我唔好彩 我溫同埋識個d佢唔考
我唔熟個d佢就考勁多

又要人提33.......

都唔知死咗去邊

進化到無分 打破界限
我有follow william ig

又要人提33.......

講緊a level wor

I miss him

唔鐘意文言文
唔識修詞技巧同手法個啲
識用唔識講係乜

加油 呢加出力溫都應該入到u

唔受歡迎咩

問黃俊傑咪知

已經year1了
傑傑

叻仔
屌咁細個呢加d人

無得搵食啦我

絕不歡迎私交

邊個telgram邊個死

Ok

歡迎面談我

都唔係咁差 又有陽光笑容

邊個係william

蒙頭
日文班個仔仔都靚過佢

冇人想同你面談

百貨應百客

你係啲就過期特價賣出去

相中後面紅衫

佢partner證明男兒口大食四方
好明顯

張圖死左

前面靚仔過後面

柒同柒

唔知會唔會又po上fb呢
上次試過

有冇咩ig 靚仔 share

啲咩

上次我地講佢佢po fb囉

當時高登個邊 有人轉貼啫
如果有講起 我支持佢架 william記得我

識調酒嘅醫生哥哥

點記得你呀
Ex sp 呀？

做個fd 唔得咩

你識佢呀

支持咗會點

讚美 唔係貶義 問咁多野

apm

專登去apm

一田丫嘛

尖沙咀 交旅遊功課

做住兵先

即刻黎撞你先

尖沙咀有小丸子咩

明明中文第一年轉制係我食第一波 CE

DSE係中英改制行左兩年先出

尖沙咀彌敦道118號Mira Mall 1樓110號舖

Ok收到

講到你AL一定拎到3A

食完旅遊間餐廳要返去溫餐遊

不做男友
可做炮友

扑到佢沈船

好攰呀

表弟做過啲咩嚟

尖完啫

唉 邊有咁易
聊佢講咸野 佢淨係講掛住個ex

溫書啦

未返到去

咁同佢講下佢同佢個EX點扑野囉

襯我病攞我命
年頭真係唔適宜病

做咩咁多人病 要take care呀

呼吸系統

我自己攞嚟
凍親無得賴

健健康康中

健康人生由我做起
利申 早睡早起

我都係早睡早起
不過唔夠瞓

日日訓夠9粒鍾

太早起

依家瞓夠8個鐘就自然醒

我都腸胃炎左5日

踢拖踢得你咁開心呀啦

2點瞓著 7點幾就都醒
我覺得我

係
習慣是一件非常可怕的事

踢拖舒服嘛

上網買左野 打黎話送貨 但仲未到 我要出去買野呀

短褲踢拖？

有咩方法可以令佢唔再諗佢個ex

踢拖求圖

12點訓6點起身
每日都要訓晏教

我上一任 OR 現任溝佢果陣佢都係同我講仲掛住個 暗戀對像 / EX

最後都係比我溝到

誠意搭救啦屌

好想要男朋友

搵囉

冇，我以前都係咁

習慣咗畫個啲野
個老師話叫我走出comfort zone 唉

畫幅醜嘅比佢

點解淨係會畫死一樣
講緊用咩筆畫?

可唔可以用你啲自拍再用呢個APP P 完放上黎

畫我！畫我！

靚

靚乜鳩

藝術依啲嘢

好怪

好難捉摸呀
開頭望到仲諗緊係咪掉轉左跟住我掉轉部機睇

好靚！

唔係媒體同技巧嘅問題
係主題
要走出comfort zone好難

下次

好撚

好撚勁

都係雷巴同江宇識貨

咁係咩黎 燈呀？

IKEA啲燈咁

Jed

Hello

新來新豬肉

飲啦咁

屎忽大舊肉

新人留名

玩押韻？

定係你個人喜好

不嬲都有呢句

cc一定唔係咁

未聽過

小學就有

你想點

如果有pm 就好 lihk就有

你想識夜空

識 都未到我有份

點會呢 又冇人想識佢
點會未輪到你

公廁

u stats is

其實我同你私交過知你個樣

有

吓 可能 lihk個陣

一時又下一時又有

迷迷糊糊 交換左相

人老左....

放心 正經相 哈

咁勁 有冇教學呀

係你自己俾我睇咋嘛

喂 拆穿我架 真唔識做

岩啦 夜空cc去私交啦
呢到少兩個怨零

我同佢差成18歲

Daddy issue

好啦你 爆咁多野 拆我檔

你-1歲姐

cc

鐘意大個

畀男朋友話大食 點算

忍囉

揸乾佢

呢個係一個警號 呢個係一個警號

係咪要忍下

今日好靜咁

我等緊你出現呀

搵我？
你秒回喎師兄

咁啱睇緊其他野 見到有回覆就睇下

仲做緊功課呀呀呀

橙 係telegram玩緊狼人

唔知咩黎
我唔打機

LOL 冇玩過killer咩

冇人同我玩？

禾都係同啲同學玩

毛

好多人挽個個？握手or mc

mc個隻
試過熄燈玩 刺激到呢

好累

早
有無人掛住我
每日就OT OT OT
晚晚搭的過海番屋士都差啲瞓著
好辛苦

但係你有仔仔

同有我

有你死得快啲

我唔掛住你

每天都是趕時間啦

趕返學？

我仔仔仲瞓緊
今日佢day-off
佢都早起講左句早晨之後先瞓番

咁sweet

去死

做咩呀黃巴

曬幸福嘅

盲啦盲啦

終於考完旅遊

呢個星期真係痴撚線

腸胃炎之後而家就有啲感冒起

我今朝就已經覺得頸又痛頭又拿埋一舊咁痛

仲要睇到WTSAPP 一次過兩個女人請哂病假

我個頭痛好似去左地獄咁比人擠壓咁痛

死返公司 食一堆藥 又進入極攰嘅狀態

而家好小小但係好攰

橙橙 返屋企休息多啲啦

保重呀

你好意思理人 顧掂自己身體先啦

陣間病到功課都做唔到你就知

咁惡架 雖然我連自己都未顧得掂
琴晚瞓得3個中 仲要踩全日
I'm tired!!!!

好好休息飲多啲水均衡飲食多菜少肉定期運動

琴晚訓左7個鐘

9個鐘

依家仲係床上面

前幾日收埋啲短袖 今日又拎返出黎

今日咁熱

等我尋晚諗定著咩衫
點知今日咁熱

毒撚

唔著衫露大肌肌

今朝著咗長袖
睇天文台明明冇話今日會廿五度

今日約左同學做現充

邊日冇約人？

天文台都可信 你老豆都變你老母

星期六

lunch依幾日都帶住口罩瞓
一起身半個口罩都係口水

一定好臭

好彩趕得

我都覺得臭
拍賣有無人要

放上去amazon

Amazon有得揀倒貼賣？

你有老婆點解要溝我

有人肯溝你咪要還神囉

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

精警

要買雞還神好快
新年前又搶錢

放學啦
好攰！翻去畫新野先

你放工定放學呀

我未放工

咩叫放工

未放嘅加油
莊哥哥加油

放左邊

fatc

晚上好

貝貝 得閒傾嗎

咩事

彈開

我都OT 架，我呢

豆哥哥加油
(好似豆巴好聽啲)

Who is the man

得閒

其實，我應該細過你，叫豆弟弟仲好聽

笑撚死人咩

我又玩

Buy

我呢咁

歡迎閣下提供笑話一則

?

農巴放左未，啱啱走了me

我都唔知應該點叫你好
人巴？人哥哥加油

你明明大過me！
我今年2017先19

冇野😴

😴

玩得開心啲😴

我既未來夫君呀...

睇完思裂添啦
男主角肯強姦我就好
但前提唔好食我

2012年

今日星期四都冇人

唔撚洗做野咩

仲以為個個都廢青

聽日返黎

唔撚洗拍拖咩

唔撚洗呀

歡迎回到現實

我要補眠！聽朝翻晏

拜拜

有冇去日本susan觀光

我又忍唔住含爆咗條仔

一個願打一個願捱

姣婆守唔到寡嫁啦

瑪麗有隻小綿羊 小綿羊 小綿羊~

我都等緊佢含爆我

你含爆佢先囉

我連守寡嘅機會都無就算啦
草定姑婆本獨自終老

Together together together every one

high school musical....?

點先撳得住自己

無計。

袁偉豪個脫毛廣告真係好煩

Why

終於星期五

依個星期好難捱

我都覺
明明考試但都覺得好耐

返埋今日就連放三日

成個星期都攰到嘔血

病到嘔血

住邊區好

港島

半山

港島番工，朝朝過海好麻煩
黃巴有無位俾我瞓

又純抱睡呀？

HI

你想呢？

插!

停唔到玩陰陽師

關我鬼事
我先唔同你瞓

真係病咗了
好辛苦 周身痛 又頭暈頭痛
又發燒
我仲有好多功課要趕

我都病左

返屋企盡情玩pokemon

琴日好熱今日好凍

你地都小心身體

老豆老母呢幾日仲要唔喺屋企

啲廢老好唔識做戲
啲人讓座比佢 廢老講唔洗啦唔洗啦
但係愈行愈近跟住坐

我上黎照顧你？即請 casual leave

咁好

去啦去啦 佢會餵你食藥哄你訓教

想 咪
又要有理由嘅

啱啱入咗坑

好辛苦
好暈

可能係食左仔

Call佢啦

又坐爆咗件

218 00000

入我個竂??

點解鷲鷲唔HI我 唔HAPPY我

係比人坐爆呀

叫雞

唔可以私交

好呀
一陣完經退竂
今晚入

抽左啲咩??

酒呑童子同茨木童子
神運無刷首抽

包你玩唔到落去 兩隻個要求都好高
你唯有求快啲有姑姑OR小黑

(我課左4PACK勾+兩個優惠卷PACK做埋非洲猶長中級先抽到一隻SSR)

慢慢玩落去我唔信無

冇

比我坐爆

靚仔

笑死人咩

死歐洲人

成套戲露得好少肉

韓

柱赫

不了

hello

有無人想收我皮

咩黎

皮囉

啱啱退咗等4粒鐘
貝貝講定寮名我知

唔係皮咩

○○萬事屋

多謝歐洲人降臨大地

係皮

似吸油紙

好核突

好變態

我有姑姑 不過1隻ssr都無 男朋友玩左三日中左3隻

我屌佢老味啦

加油變歐洲

gym房個大隻仔嗌到好似扑野咁
聽到扯扯地

屌，平時成日喺gym聽阿叔嗌
諗起都J 軟

...碌撚巴啱你呀

玩住pokemon等醫生

諗起啲人話gym房一定有班人叫到鬼殺咁嘈

其實好少

唔知比幾多q包養

考哂試啦？

青春

咁大隻 講呢啲？

有乜關係

冇 想講

間診所個姑娘無論幾時都係咁撚黑口黑面

無計
啲藥正嘅無得唔睇

好彩我唔求自己大隻

等左一粒鐘睇左三分鐘

個人興趣同想健康啫

又收三百幾四百

340

佢係嗌得好淫

冇圖冇片

我320

話說琴晚發夢夢到有人拖我隻手話同我一齊
之後無做過啲乜就醒咗
點解佢唔搞下我比我知道發春夢係咩感覺

因為尼姑要守寡

春夢都唔比

我樓下280

已申

同你一樣

我唔洗錢

Happy fruday

唔洗ot

原來有人會性生活滿足到連春夢都未發過..

精神違規

屌 你夠成日話想俾人屌撚死啦 但你夠話自己清泉啦

我冇話想做尼姑

睇嚟貧道我都係放下淫思立地成佛

想同小柒柒瘋狂扑野

點解

邊個係小柒柒

善哉

唔知

唔通係我

其實係我搵我右手打飛機

咁你左手叫咩

測完日文 比佢數到我好多都唔識咁

病咗就要食粥

咩病？

感冒

自己整？

係呀 煲碗粥煎隻蛋

時間令痛苦都醫好
戀愛命運就像感冒

表弟就游水
表哥就

原來果隻係蛋黎
不過隻蛋發生咩事

咩事呀

食左兩次藥即刻好返好多

黑胡椒黎

煙霞好好聽！

終於返到屋企

bbs/thread-3003840-1-1.html
bbs/thread-2999790-1-1.html

bbs/forum.php?mod=viewthread&tid=3003671&extra=page%3D1%26filter%3Dauthor%26orderby%3Ddateline%26orderby%3Ddateline

好似有人問過變態超人

有時好記情性未必係好事

ig:desmondso

突然諗起我今日係旺角撞到個鼻好假個個同佢條仔
原來真人個鼻冇咁假咁誇

佢個鼻好醜怪

bbs/forum.php?mod=viewthread&tid=3003862&extra=page%3D1%26filter%3Dauthor%26orderby%3Ddateline%26orderby%3Ddateline

有人未瞓？

無

一定早就可以同柒柒開波

真人正常啲啲

琴日發夢比唔識 唔熟同好熟嘅人話我黑人憎
跟住係到喊

要學識善待自己
未準備好唔好特登聽番首歌

佢地喊？

你驚比人唔鐘意？

瘋狂做愛五十回

發到我喊嘅夢只有係九十九樓（數字寫99應該無錯 總知好高）考試然後望落街
嚇到喊

緊係我係到喊 係

渣ga

早晨呀
宜家個喉嚨痛到連呑口水都好痛

冇睇醫生咩
我舒服返好多

中出

有無試過精淬治療法

有呀 但唔知點解喉嚨會咁

冇野啦

TAKE CARE

點解咳藥水咁難飲都有人濫用

中出到有BB

抽撚哂都係乜柒都無

好喎

仲要飲完過無耐會有啲暈

終有一日亞洲嘅大門會為你打開

咁先好 我可以安心瞓覺

呢啲重h作品好正

唔暈喎 你咩體質黎

女人正太係差唔多

呢啲唔算重啦
你睇下田龜個啲

田龜係唔係熊漫

SOR 我接受唔到

係
唔係熊所以重，係佢有啲體材真係好重口味

係
重味到
都係一十啱我
真人仲好靚仔（定叫型）

定其實暈個種感覺就係啲人追求嘅嘢

一十

有幾重呀

聽唔明 但一定係鹹濕野

你上兒童台睇啦

10 COUNT 好正 黑瀨君好S

諗下都搞到我想變下M受

病人快啲休息啦

病咗就唔好咁多幻想

屌你老母寶井理人你居然係潔癖M告白 腹黑S都感動想立即中出果一下 下期待續

對唔住

幻想下都幾好

又唔洗道歉嘅
但要罰你中出我一百次

點解受訪果個明明都係薄大最典型果種港零 可以扮哂蟹

磨豆腐可以中出

濫到你

新一代小糖

之前viutv個節目個嘉賓好似佢但結左婚幾年

唔理呀！

原來小糖係師母父

你跟小糖學下野先

明眼人一睇就知

我純過蒸餾水

冇人要咪純過蒸餾水囉

磨豆腐都好學

第一眼以為係兩個男人

我都以為係

That boy looks good

好悶

想玩咩

打機

唔得喎

淫0feel

繼夜空口味後......

其實成班人屌back up佬偷野
咁av求種係咪偷野

新起既政府樓

不嬲都係非法下載架啦AV

嘩屌 你搞到我真係好想搬去新加坡住

好配服星洲啲維穩手段

可以日日背心

我鍾意著背心

背心爽

我覺得主要係屌佢偷片賺錢扮無辜

個眼神。。。好似電緊你

扯左

隻腳都唔靚

如果係咁都幾sad

扯火呀

你又咩事

我到硬左啦咁..

買唔到五月天高雄場
連個天都唔想我飛

咁快d去射啦

好悶
又唔想做野

打左一日lol

玩左一日跑安拉

kkbox風雲榜緊

好耐冇上水

打排球竟然唔係基?

屌死我

收齊咁多隻伊貝啦

同柒柒大戰完

呼~~

爽嗎 ?

大家覺得佢係咪整.

清楚啲嘅圖唔該

似貓叔

都整到好明顯

唔好意思 借黎留個言

我知你見到
雖然你block哂我啲野 我已經搵你唔到
但容許我最後講一句 祝你幸福快樂

憑什麼可以愛上所愛 我自問日夜等待
結局為何揭不開🎶

我而家有另一個人生目標 就係嫁俾大隻仔

大隻仔細j呀

聽緊歌啫

祝人幸福之餘唔好忘記自己既

冇關係GA BOR

同啲港女要求老公又呢又路又唔知自己零波孋窮西有乜分別

你岩 等我整番對奶番黎先 至少要有小斌女咁大

約柒柒打觸 柒柒不了我

我覺得小斌女幾正

清純淫0黎既

聽過好似幾矛盾咁 哈哈 不過我就係呢類人勒

次次都唔啱時間呀你

淫0就淫0啦你
邊有人地純呀

純淫得唔得

有冇邊個仔睇得上

點解你會睇d咁既野
btw眼鏡西

即係hins係1

有咩問題

/bbs/forum.php?mod=viewthread&tid=3005069&extra=page%3D1&page=1

睇佢幾時離婚

好想睇片

佢地實大把機會Long d

手機睇唔到

點解我覺得西女人仲勁過佢啦

我回歸啦

新人上水

去左邊

hi

雷囝好番未

唔想返學

喉嚨都係呑口水痛
但冇頭暈發燒

唔好返

星期一放假

邊有假喎

又聊交打

喉嚨有冇含膿

快啲好
唔好病住過年

好想啜粒濃出黎

前排去旅行之後返工又忙到仆街

你有咁本事咩

推爆佢

推

送1001俾你